暴聯會號召一批市民到紅隧清理垃圾 遭警方拒絕進入封鎖線範圍

一批市民下午原先打算在紅隧九龍入口附近清理路障，遭警方拒絕他們進入封鎖線範圍，他們改為到香港體育館平台及附近清理垃圾。

帶隊的工聯會會長吳秋北說，希望號召全港市民一起清潔香港，團結一致止暴制亂，對抗「黑色暴力」，呼籲群眾離開時沿途清理垃圾，協助盡快恢復香港原貌。

對於立法會前主席曾鈺成，日前進入理大校園與示威者對話，吳秋北認為，觸犯法例的人應該主動自首。